網上行/香港寬頻1000m請入

12月到期
想1000m連家居電話請報價thx